====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le schéma directeur fut ensuite présenté , en séances de travail , aux préfets des départements de la région , au Délégué à l ' aménagement du territoire , au Commissaire général au Plan , au Conseil supérieur d ' architecture , au Groupe central de planification urbaine et à chacun des Ministres intéressés .
Tokens having emotion: [ intéressés ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéressés ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

